突發！皇天擊X 759阿信屋主席逝世

咩料 咁突然 。

阿信屋係咪執得？可以掃平貨

61歲就死